17:17:41	 De  Agustin Altamirano : Agustín Altamirano
17:17:48	 De  Soraya Nahir Amarilla : Soraya Nahir Amarilla 
17:18:34	 De  Arian G. Barrios : Barrios Arian
17:18:42	 De  Franco Alba : Franco Alba
17:18:45	 De  Matias Caterina : Matias Caterina
17:20:23	 De  Thomás Noguera : Noguera Thomás
17:21:10	 De  agustina artigas : Artigas Maximiliano
17:25:05	 De  Maira Nieto : Nieto Maira
17:25:19	 De  Albarracin Christian : Albarracín Christian
17:28:03	 De  Gabriel Casas : 2- Crear una clase identificada como Ejercicio2.java dentro del paquete modulo2, recuerde tener chequeado el chekbox que permite crear el método main, luego mostrar en pantalla todos los tipos de datos enteros con sus correspondientes máximos y mínimos,  para ello, una variable para cada uno de  los casos como se muestra a continuación.		byte 		bmin = -128;		byte 		bmax = 127;//		reemplazar el 0 por el valor que corresponda en todos los caso		short 	smin = 0;		short 	smax = 0;		int 		imax = 0;		int 		imin = 0;		long 		lmin = 0;		long 		lmax = 0;		System.out.println("tipo\tminimo\tmaximo");		System.out.println("....\t......\t......");		System.out.println("\nbyte\t" + bmin + "\t" + bmax);Y luego de ejecutarlo da el siguiente resultado:Tipos de dato		mínimo			máximo----------------		----------			-----------byte			-128			127
17:29:40	 De  Gonzalo Rojas : Rojas Gonzalo Martín
17:37:19	 De  Matyas Garcia : Matias Garcia
17:46:36	 De  Roger Dellacasa : Roger Dellacasa
